陳奕迅最屈機嘅live

係咪03年嘅黑夜不再來

次次聽完都覺得好撚驚艷

爛聲 鍾意moving on stage版多d

呢個版本未聽過

成個2003

痴線第一次聽 好撚感動 好想喊 呢個版好撚過份